武漢病毒可精準攻擊華人

其實非洲都有伊波拉 中東都有中東呼吸綜合症啦
我嘅意思係唔排除 但唔會就咁就斷定係

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！